[AN]白貓Project #223 仲有冇人愛局長（1）

支持詩乃

支持局長

牙劍

pad仲未入到
喺度扮超人氣

🤤🤤🤤

標題梗係用茶撚
等局腸斬

ok 我斬

隻腦魔好似就快打丁打死咁

嘩 迷卡個張

打格仔

聖囡同露卡好撚香

轉po topic 拯救局長

[iPad Pro] 白貓Project #223 一年容易又茶熊

[AN]白貓Project #223 仲有冇人愛局長（1）

正post

迷卡個張著住波衫但運動內衣打底 所以對住人無防備
但佢唔知男人見到咁樣漏少少重興奮

性女對波好似好好渣

好想瘋狂guard爆佢

推依個啦大家

好想大力鋤佢樽

十抽三隻代幣+暗魔囡
🤔🤔

2抽

躝啦

魔囡連fd list 都冇人掛了
依家個個返哂去玩矮jai

我都有矮jai 但執行好似勁d

其實都唔會玩
見有石送就抽下過手癮

你中乜

13抽,中左最好果隻係光零龍
其他都係垃圾

明明+3c無up就係咁出

唔跟Number 推賭神果個

？？上個一post咪222今個post唔係223？？

有跟NO呀

仲有無人愛焗腸2呀...

咁係詩乃愛局長2

你又好似岩喎，咁推返呢個...

我跟詩乃講個topic開架

😂😂

準備要含毒撚P了

咁我2抽 得2隻水大魔女 是咪算好好??

條撚準備

唔撚想理你

寶寶

Pad十抽乜都冇

白貓祭品

我個兩隻放左入雪櫃

班歐洲人落地獄啦

矛石抽白貓

我一陣上ifc吹下風先

手足撐住 根據我經驗
Pad陣亡 白貓就會勝

利申 on99抽晒鋼煉

係都抽神up

on9 ，推依個po即係傷害緊c9，亦都傷害緊局長

根本經驗
寶寶係never win

另一隻驚又有野抽

本來預神up3抽 留翻100石抽刀劍
依家要課金抽刀劍了

有無矮豆?

聖囡同露卡一睇就知好香

老貓炒哂
係咪代表白貓一陣會中

法老頭Mary賜我力量

勁黑仔

小歷捉住果個係邊個黎

where is 焗腸

me

農貓= gbf 既 白貓網球
佢隻隻新野都係就咁係本家移植過去

唉唉又勝

唉

吳妥力99%

等牙土抽完接力

寶寶果然係非洲人
抽完中隻中東佬

抽左10下牙
中左中東佬,5星水槍,其他唔好提了

唔係啊真

5星機率1%

你100抽 又中東佬,5星水槍 又波菜 又利維坦 又貞德 5%

終極法老

岩呀
留返聖女同我瘋狂去保健室算

中曬旁邊有乜撚野用先

中

風

帶土訓醒未 開喇~

1000 3隻

may the 非 be with me

屌你老母

142石

I am 非 Thank You

垃圾仔

海豹出沒注意,小心踩死

2萬甩=.=

露卡g還是愛我的🤪

又有鳩用

更新下先1250 4隻

屌你老母臭閪

750得1隻
仲要係大工，屌佢老味！
邊撚個投佢呀

750乜都冇
Bye

冇愛夏

好強大既吳妥力

歐洲長頸鹿

嘩最愛白貓 齊腳

單吊阿 sa

抽爆一張點心紙單吊性女

甘冰隻係大獎牙🧐

乜都冇

NORMAL CLEAR 有抽選券

2500，兩男兩女，ok啦

1000石得兩個
完

今晚等吉時先抽

1000石得猶大

牙土大爆死大家睇路

出左幾多次愛夏星,我都未見過

寶寶又中

25有猶大

抽唔撚到

帶土太耐無抽 散左功

3ke 見到

帶土5000石矛性女

接力

5000 5隻

仆街讀心
500中大工 隻隻都想要淨係唔想要大工

係我贏

邊個top1

ms同fgo冇料到,好彩白貓唔洗死住

10抽 完

扑左 完

金身專

大把券
任抽

呀SA B一吓5億

負評遲神

牙sa巧遲係最勁

喂 你1250 4隻

歐洲嚟

今年無得換衫

玩夠了返去做野

非洲遲儲左2個月錢都買唔到機票

個名

透支曬未來一年既石量

2500單吊聖囡
點撚算

2500差猶大

人生第一隻四星輝劍 我愛聖女

我得左la

今年連免費角都無埋,就只係畀個男主SKIN?

500石 聖女Luka

是但啦,茶撚之後都唔會有勁pool
又唔會出咩sao

單吊好撚難追 點搞

pk啦你差勁叔，叫人開過第二個po又唔推

咩年代
牙SA仲跌倒消失

搞乜宜家兵器榜第一係永遠

槍

永遠第一

Luka拎埋祝弓屬傷兵器榜第一位

點解負皮我

如果聖女隻野計普攻
到時揸機虹就

終於有新職玩

點玩？撚咗兩撚好似唔係好特別 我覺得似係我唔識玩

s2 上盾
同elenoa bbg 一樣

90%減蓄未

好彩停左手 你班魔鬼

唔中

今天的寶寶也是大爆死

用磚換機武

然後普攻到完場

三隻大獎都係s2 上盾

差呀SA 屌你老母

減charge 90%
拎第二代磚武
入場召企鵝會自己引怪 又厚血
企埋一二邊儲氣放陰陽玉

隻猶大撚完都唔覺似SS

On9 玩到手殘

岩牙
傻西先玩

大大力

茶熊得142石

我一野得千幾兩千萬 係咪正常力水

無拎第2代虹武

猶大可以減半蝶武的冷卻

唔怪得金SS

中猶大同阿sa係咪可以收工

蝶武咩黎

有

不了

白貓世界第一

1516茶熊係咪上修

等後半先有

減charge上限係95定90

帝國學園

90

佢兩個最勁都合理嘅
同nemo 一樣軍人底
係tina 咁屈機名門血統可以靠父幹母幹
細路囡已經屌打大人

咪住13章係限時開放？

寶寶都是法老

狗女又唔中
牙SA又唔中
非洲人

唔係ar
點解咁諗

見佢咩獎勵打完有野送係限時

Point係限時

又中甲由

帶土

出茶熊都推唔郁個po
局長仲要失蹤左幾日

食屎啦你

你唱到佢返

大家要有共識,到sao合作就斬post換標題

猶大用barcode專

把骨武個樣咁子安FEEL
會唔會係120秒CD 60秒不死金身+火事武
特登整個50%減CD俾子安

邊隻top1

照計呀SA

天意

地拖叔又勝

只抽不玩仲算唔算玩家

1000石只係中大工同聖女 差帝國2隻就心足
無晒石挖晒

冇哂CC珠
冇得玩了

拖爺好球兒！！

牙拖好波

老老豆豆今次露卡靚過1.0

+1

咪又係臭閪一個

55

3000仲係未見到聖女
追唔追好？

有愛都唔追？on9?

睇到呀saB招2技真係覺得紅拉打好慘
好明顯係為呀Sa二技做實驗

真係好想有聖女
希望聽日課完抽到

態度正確

學你儲一年先播

抽

皆叔威武

3250成功左,

係我就抽到有la

咁我都係課多兩pack

馬手叔贏晒

跟！！

紅拉打係咩？

性女oraora唔係持續型
差評

哈, 玩撚完750 0new

永別,del game

有猶大

Last10連中埋阿Sa bbg

單吊性女
值唔值得追

呢句野聽左3年了
2星期後記得裝返

又然

1250中聖女愛夏大工
聖女齊set就夠

咩環境？

射咗好多
石

45 分鐘前

邊位手足而家喺北角地鐵玩緊白貓

比你見到我

條友好毒

我嚟

chok叔又勝

sor

仲未爆post 同上年茶撚差好遠

越黎越廢
以前幾個月出一次限 真係特別經貴
而家無縫咁出 半個月一輪
茶熊同平時果d輪無分別

而家個個等凱旋 禮物盒算

你無抽

早2年茶熊都有TOP1

今年隻牙SA

今年CUT到咁

今次菜能宣傳又唔夠 送野又唔夠 d角色又冇上次咁受歡迎 又冇甲由剎那呢d能力好突出
根本整體都垃撚圾

白貓垃撚圾

其實可以用村姑擔今次大旗，不過c社沒咁做

村姑唔係投票輸咗咩

1500石得粒星
del驚

我意思係c 社本來可以自己操作，搞投票係要人2選1咪on9囉

本身都有少少想今次活動之後回龜白貓 但係搞到咁真係冇晒動力玩返

抽完唔中就熄左去玩老貓
日任都未打

收嗲啦屌你老母 用少我三倍石但係仲多我一隻限

但係學生妹ar sa真係幾正

白貓又爆死 pad又爆死
課左兩p得三劵
想死

快手啦

wfc pad咩

Plan緊屌返10pack8pack落去全面回龜幾年前的感動
龍珠呢d bamdie game真係搞唔撚掂 再玩就破產

禾刀系

垃圾game抽咗1000乜柒都冇 以為今年得7隻會易少少抽 點知都係爆死
上年抽成8000 今年又要抽8000?

哇屌,睇番真係正

KC

屌你老母呀

對腳可以玩幾年

大介都知pad無撚人玩，唔係洗撚派200石咩
孤鳩寒左7年依家先黎派咁多？

唔撚係人玩,點追進度

有200石派？
係時候login返

新手玩PAD開箱都開撚哂嗰200石
我諗

c社都幾等錢洗
網球又係luka 阿sa

白網
寧願玩濕鳩4%機率爆怪

睇左幾段youtube片
個個啲魔女6限易出到
On9

連仔做到野 一個制搞掂

我得100石既

根本都抽唔撚到

嗰啲係投票出MVP系列
隻game係咁

好玩喎

白貓唔出以前嗰類活動池真係好孤寒

12月再派一次

乜鳩都抽唔撚到
除咗頭30抽之後嗰全炒
夾夾埋埋炒咗60抽都有

thx

老貓仲好嘢 個活動模式一撚樣
百幾抽冇五星又係一撚樣

同時玩白貓老貓=食兩舊屎

對愛夏有愛...但追到35個大跳單吊佢,好想死

3張點心紙都冇?

今次愛夏真係好正

係難抽正野
但玩法ok
好考技術反應
見過啲人用普通角打贏勁角

吹奏完白貓到白網...

吹你

上左床
嚟未

原來露卡招被動技唔係10hit上1層盾 最大上3層盾咁簡單
疊夠30hit之後每10hit就已經上3層

咁打到幾多億先

我打到你射10億

OK...

俾盡一億啦
今個POOL打到一億算唔錯

聽日先抽

對腳正到

靠子機可以唔洗普攻連續s2
2技可斷，dps算理想，算好滿意
猶大反而唔識欣賞，就算用虹武10秒一發
回血果度麻煩到，寧可用337專上緩回連續s2
至少唔會肯定猶大＞露卡，無聖女bbg，唔知係兩者之下定之上

All>luca
垃撚圾低b婆

Gchi

牙拖迷卡迷到short左
因愛成恨

有冇白貓post巨頭可以add我pad
384609720

打左茶熊一陣
發覺白貓依家根本係重量不重質

Event出得密但個個內容都好空洞
黎黎去去都係倒模咁出
見證住佢由茶二開始一步一步咁跌落黎真係幾唏噓

好人好者點會玩老貓

係架, 想當年獅島幾撚正, 而家?

第4張點心紙係咩樣

問帶土

歐鹿公又勝，利申 2750齊set

第四張全部都係5星保底

第5張問禾

地拖太公又勝

而家去唔到住
要打左之後啲關先

黑劍回家未?

詩乃都唔見埋

4000石
聖女終於得跳落黎

白傷秒雷死神

見你地講到愛夏同猶大有金SS, 有冇食評片睇下點勁法

愛夏套2技全套輕鬆過輕
打晒條sp應該都過10億

仲玩白貓

你中左?

呢個pool誰最勁

嘩 追

麥道舞

睇片見人20秒5億

我有c9棄子圖

你收埋咁多圖

新人入場 大家好

醉愛白貓

隻隻驚都中井上麻里奈
正到

我願意用will嘅相換返局長返黎

要打邊關刷菜撚d石最快？

仲有冇人玩白貓（1）

珍

原來推哂normal仲會送多張抽角卷🤔🤔🤔

十抽定單抽？

同課金嗰張金卷一樣

未課過
即係張券抵唔抵攞

有機會中合作POOL以外 紅拉打1以後所有POOL嘅角
好似係

仲有冇人玩白貓project 01

幫手

子安都好撚大力
不過2技淨係得防捉 唔防danger atk

g持

抽唔到

喂你個po推唔到既

嫌佢枝炮太短 同埋用虹武無手感

愛夏有無機top 1

有無片

好似好勁 但招2技 次次最尾溜冰咁好煩

可以揀溜唔溜
但溜咗高傷啲
同埋溜咗可以無敵
見過啲人打20星 怕俾啲狼打 直接Skip咗2技用溜冰

DPS好高

美腳學生妹溜冰

請問愛夏點控制最後溜唔溜

你出緊技嗰陣唔迴避 一定唔會出S3架喎

好想要CC珠AR

抽唔到
隻驚係咪玩9我

一早棄置左隻game
所謂新玩法全部用黎阻止你快速推島
踩e度又踩果到 迫鳩你行入去傳送陣
收埋d寶箱係d濕鳩位 清唔曬又要重玩
成個關卡設計on9當有趣

活動刷素材又麻煩 送既野又廢
個獎勵同時間成本唔成正比
肝完一大輪唔中限自然喊苦喊忽
到而家抽左齊top5 仲要果堆野企足半年
咪又係一樣咁無趣 連小小優越感都唔覺有

日任冇清過
刷素材彩你都有味
連活動島都慣得推
當你發現渣住堆top角玩 但毫無快感
仲要覺得隻game好撚闣煩
自然唔想曬時間係隻game到
以前追攻略刷素材 唔盡快100%清曬進度唔安樂
而家望到白貓都覺得係負累 game都唔想開

HaJor

其實同玩pad差唔多都係咁嘅feel

布歐公又勝

不嬲抽齊角就熄game 第一日玩app驚咩

水瀨叔又勝

帝國2人

白貓已經唔係以前咁

2人之中誰勁d

皆叔又勝

其實所有手機game到最後都會係咁
只係時間問題咋嘛

咁既劍雞真係好可愛

追單吊聖囡追到個心好撚痛

要放棄牙sa了

唔抽埋落去點對得住之前抽左既石？

矛石

禁幾下就有啦

呢隻野竟然可以咁長命
漫改驚通常三個月就收皮

課

聖女仲值唔值得追
尋日中咗帝國兩個,仲掙扎緊抽唔抽好

有石抽
無石抽

唔抽聖女=無抽過個pool

依位會撚用左8500石追聖女就係好例子

送石送好多，又唔算好難玩
掛機game黎
出埋中文版多番人

痴線咁誇

未算
之前有位手足10500

地拖

今次250有露卡啦屌

突然覺自己好撚好彩
尋日單抽中露卡 然後兩大跳中帝國兩條友
屌細力啲

點跟

13島角唔抽積落嚟嘅福

Sp一擊？啲粗口點解

最後的月牙天衝

請珍惜活人

On9 d星虹真係清撚晒了 第三代一把都換唔到

same

唉 繼續課龍珠好定回龜pad好

我就回龜左pad

有冇課？
宜家真係好抵 有個靚pool抽定一大堆慢慢摵就得

課左10石俾佢only

反正都係login 消下體, 一定冇以後玩得咁投入

老貓d角抽都唔想抽

諗緊好唔好大大力課落去 儲d彈藥換野

我都回龜咗

幾時出新磚?

一直g chi

真
見到大介隻新驚收咗皮就決定返去pad g持吓

新虹武

換完隻宙斯就熄咗驚 蛋都唔洗抽

皆叔威武之皆叔又勝

好似係加大sp消費同加技能屬性傷

一把都唔中，儲左好耐

係根據消費SP增加技能既物理傷&屬性傷害

骨虹系列的技能
1.Skill SP消費愈高，Skill傷害愈高（物理+1200%/屬性+500%）
2.SP消費+200%
3.SP回復上限5
4.開始只有100SP

等睇食評先...無磚啦

布歐公威武之布歐叔又勝

諗唔到骨虹有咩角岩用..
藍拉打?無限SP..

yes yes
but 我見佢sp消費加200%
所以先咁講
我有無錯 ？

冇用

把武想點樣

黑劍叔會用到

用法burst 咪任射

其實隻game咪寫晒係度

聖女專

係得佢勁，最多換埋啊sa雙

性女專係咪唔換後悔專

可以卷到抽返

係雙光王專

定換磚武

新磚武係咪即係招技本身超過1/3sp就用唔到
同埋要幾多消耗先可以+1200
一招收皮不如用翻一代磚

我等埋把藍劍/今次D卷派晒先, 抽完先換

根本冇用,高難關收哂皮

完全冇人提1516菜能上修

上修咗啲咩

輝劍機虹如何

應該全體大力左

局長幾時上返水

點解依家D武咁奇怪
1階先係原色

好似不嬲都係咁

不嬲1階先係原色

要cc 咗先有得試
那來的cc 珠

等架仔結果
自己就無謂浪費cc珠黎試堆歷史野

多到用唔哂

有得聽局長大叫

廢版幽助

無貫通 玩u

摩多....摩多HI也固!!!

成set都廢廢地

啲能力同套嘢好襯

嘩屌,好似勁過執行?

點會

執行勁過佢三十皮

執行又有貫通
LS又有盾

唔洗控血舒服好多

控血易L到, 頭尾已經自己識變80%
放隻神豆/暗天都識-50%HP

雖然我已經唔玩

重拾性趣

試過,唔成功,玩左太多年,已經無左興趣

都係, 之前課左幾皮野都係咁棄

咁你改名未

幫我含啦八婆

改咩名?

仲溡

算啦

幾時有得極醒

聖女把專出到咁撚勁
以後個個都拎呢把得啦

新虹武點換得落

新光王用機虹有片未

淨係換把giga輝算了
限spr 5 好on9

聽過幾多次呢句

無比較 肥婆都會話靚女架啦

會傷,無限50%紅光,技傷,擊殺回sp喎

機虹輝好似冇咩用

遲d就變全100%嫁啦屌

拎嚟備用

今次有冇覆錯

我依家覆到好撚亂
點解會咁

白龍Project

最萬用應該都係聖女果把
一係就第一代虹武

己換

茶熊邊個武必換

放課後保健室必換

聖女bbg 有輝劍就必換
愛莎 有角連專
猶大 有角連專

其他是撚旦

日本仔話猶大用第一代虹武
定連專比較好

茶熊ツキミ
バランス 【火力の目安】
・S1：物理約1000万+雷属性約120万
・S2：物理約1900万+雷属性約270万（多段無し）

又欺凌哦單哥

好掛住寶劍

訓啦柒頭

其實有barcode專都夠做, 主要想補一補隻野個手感姐
想要純火力咪用返虹武, 冇咩所謂

收到瘋
MK仔又番黎啦

咁你抽到未

我都試咗
齊版8突拎大哥專幾千萬攻...

睇下其他角都係用4突試就幾千萬

有島未為輸

邊隻係大獎 子安定阿sa

全部都係set到3-4千萬咁 唔用虹武
月兔龍仲慘

1.0又蝦2.0又蝦

第二章191石

咁ok？

有片喇

勁

齊隊 跟!

估唔到又幾勁喎

可唔可以解釋吓 我淨係知自己齊隊

哇屌，ms神作
台日版都拎到特典

做咩咁多負皮

🇵🇹

有人用性女用呢把
40秒左右打10億

今次邊隻勁

茶熊出咗新篇係咪未完？

其實第一代虹武係咪必換

仲有nm 不過今次真係好少石

I mean 出咗立志篇 而家決戰篇 之後仲會唔會再出

決戰篇係咪就係後篇

冇性女,不考慮

局長

聽日買飛睇ms先

尾關入錯角要用女主磨完場

法老

WARCRAFT 3 remake

棄左幾日白貓 人都精神左

冇心機升 熄驚

Mouse壞咗

y肥婆都5見左

唔g
可能同咗焗腸去渡蜜月

竟然有nba播

因為佢唔愛焗腸所以唔入黎...

執左

下次post繼續詩乃愛的呼喚

我想要歷狗

2下爆柱

齊隊

咩武

骨

實戰會好廢 咁樣回sp

用返專算, 要屬傷

我估都係設計嚟打協用
女主上齊板一下緩回sp 都30

抽唔到 無得同佢瘋狂溜冰

有冇咁多人睇ms套垃圾戲呀

星期6收到wind好多毒撚

星期六日都冇位
睇黎要下星期有得升光天

我揀星期2,3 d時間應該有靚位

要番工 不了

個校舍戰好難打

歐洲既話應該散步咁過 利申非洲人

升到3個野10lv都難過
要跟校規唔俾碌唔俾開技果d
d怪又厚血又高攻

fnc

辣殺

同連狗一樣咁垃圾

計埋上個系列
我到而家應該有7,80抽無new
係咪正常

我上個月由紅蓮3開始都100抽冇new 啦

好唔正常
有無課金轉運

又話好易抽？

Pad課jor!
大大力屌咗850

任抽架wor

鳩up 仲諗緊咋

大介fatfatla

冇意慾裝番黎抽

冇, 自然回復

羅唔番舊account...
仆街了

白貓仲多唔多人玩

仲有人玩既但少咗好多
冇咗唔緊要嫁 反正9成9既舊野都係比人淘汰

決戰篇嗰關打兩關先得5石
孤9寒

個sim city 都 sim左一年既

而家抽晒定留石下轉呀巴打

俾幾十蚊買個2萬石ac

真 兩萬石慢慢摵都夠玩返最少幾個月
講真我就唔覺今個pool d技能組係勁到核爆嗰隻，但你冇野用都要抽嫁啦

比面佢茶熊先抽

下...
我諗諗點買先
脫晒節
唔該晒

2萬石夠玩3個POOL

20000夠玩成年

好多人玩 成日出街同人打協

想屌

2萬石想齊pool黑起上來2個就玩完

咪撚再講

食柒屎啦

1095日送咗把野比我 典解既

3年

玩左3年垃圾game

想課金追小歷狗

Me is 弱智

g持主席

中遊曼

又推到夠石大跳

好又del得

茶熊聖誕樹個挑戰塔係咪上次已經有?
淨係棵樹都二百幾石嘅

akane真係淫到痴線

不要再打丁了 你個樣就拙死
btw 我想要你成日點個張茜 圖

thx 2條女好J到

我係六花派

肥脾

是咪到聖女反CUP
單騎到2關20星 + 決戰

jaga 要打到最後一秒

煮席

是 聖女又勝

aisha 好D

全pool最勁?

係

12小時前

白貓,無喇

岩岩訓醒

先生公又勝

我個心好撚痛

個鬥爭祭要諗組隊好煩

課JOR PAD

又抽咩

本身射咗15石比我中到愛德 然後就忍唔住射多300落10石機

射多D抽代幣

等下半先 上半有UP既限齊晒係差隻光魔女

終於打晒個校舍戰

老老豆豆把骨武好似有啲勁
🤔🤔🤔

邊把先??

依家確定聖女大反cup?

你中左咩🤔

無啊 抽左少少 得3隻
重要無全pool最勁

愛夏top幾?

呢條片無卡位添

邊3隻

TOP1

尤大 聖女 狗乸
點?? 重抽唔抽?

收手啦, 夠做

唉 想要

追

依家個pool 剩番愛夏 迷卡想要
本身想要個5隻 已經中3隻
但今次個pool貼紙 係咁送必中5星 好似抽埋都幾好 等多幾日再諗

我allin 1000得1隻

無牙SA=無抽過

但3隻最勁佢已經有2隻

嗯

遲囝 帶土 先生 寶寶抽成點

生死生

ok

唔中牙

點?

不要再說了

剩翻萬1石
黎緊半年無得抽野

真係慘

嘩 好撚慘啊 QQ

Carry我打100秒

街場是但都過啦

我打d街場係連關都過唔到

個祭打到嘔

d人話六花 比人搞大左

梳,我

搞大

估唔到爭扎咁多毛

跟

終於有new
點知係大工
讀心驚

縱沒閒情逸致換快樂

又一大JUMP咩都冇
過檔轉珠做新手了

茶熊下半部個故事咁短既

茶熊1516個d係咪已經上調左?

大工拳

推完個normal抽中剎那拳

依家大工天下

娃娃愛天下

why

712

抽到牙sa點知性女反cap

水健叔又勝，利申齊set

【港妻公審孤寒老公】老公月入二萬七俾二千家用 師奶：慘過做外傭

20億

短髮好正

聖女竟然反CUP牙SA

淘寶寶竟然又勝

好唔好睇

唔識課金有矛人幫到我

用咩OS

iPhone

點唔識法

Errrrr 用開個個日本acc個二次pw唔撚記得左
又申請唔到新acc

梁國雄議員請你冷靜D

仲有人睇到咸書佬貼嘅圖

唔會申請唔到新AC架bo

算啦,我諗佢都反省完
個POST都矛人,仲扑佢真係矛野好睇

呀sa 打新協場場幾十億輸出

淘寶寶又勝

究竟單抽等艦長 定換卷算尻數
抽咗咁多日 星虹都唔比粒我

未反省完?,再扑過

屌尻你

睇嚟呢一世都中唔到艦長返嚟

好趕，仲要未講曬
根本係將動畫整做電影咁

好啦 我再研究一下

反cup 聖女又勝

有性女，課金追狗會不會好蠢

唉唉叔又勝

任課架wor

aisha協力勁到, 仲話性女top1

是但，反正都有

賭神又勝

龜apk ok

性女第一
反而唔明點解愛夏無SSS

#712 oj

4隻入top10,今年茶撚好抵抽

咁樣收錢法，好令人唔覺得下個pool仲勁

行翻強度膨脹條舊路

太監好波!

我今次有1跳都係咁

係時候用一抽大法

屌你個西唔係呢邊呀

一抽大法

歐鹿太公又勝

搞撚掂

茶熊都搞得咁差 不如快撚D摺咗隻GAME算啦

其實除咗送得少石又講唔出有邊度特別差
係冇咩新意Feel囉

如果間學校可以互動會好好多

茶熊甲由而家c唔cc

倉管是撚但啦

個接力關真係好惡頂
挑戰已經煩,仲要10幾廿隻角慢慢磨50層

都仲用得下 打到1億既

大型活動送野少已經係死罪啦 仲要D關咁ON9

我打完第一個難關就冇再打 勁ON9又悶又煩

茶熊而家同平時果d無分別啦
得第二屆係大型 其他3次都係頹event黎

少子化 小班教學

由茶2 17人入學到茶3 9人入學到今年7人入學

要殺校

少石係死罪

好快要學啲日本學校
引入蝗蟲救校

佢如果加以前online game 嗰類系統可以多啲玩家互動,周圍行就會復活

還我原版茶2霞

少石 限生命週期短 gameplay悶 惡趣味
之但係咁垃圾都仲有班課長撐住

等緊同刀劍合作

刀劍自己有隻2d版山寨白貓啦

聖女大獎又點,反正信佢個表魔唔用法一定仆得街

單吊性女

我明ar

露卡都勁到咁

係時候埋推仲有無人玩

點解d南瓜煮到成pat屎咁架

你條女煮？

push

性女竟然上到top1

出茶熊個po都推得咁慢

因為歐鹿叔殺死了局長公

其實D四星卡真係可以賣曬佢
活動>活動卡/龍化卡
真龍>真龍卡
D,4,5星卡既存在有乜用

屌回錯POST

重課寶寶

白貓咁多年,都係課過2次定3次,月見專同上次周年隻公主
反而老貓玩左2個幾月就課左曬D禮包同月供包

你條女係c9? 整到咁嘅樣

走啦叛徒

唔走
吹咩

我無殺佢
一陣人地誤會左我報警點算

I love white cat!‼️

有乜野留番同法官講

阿SA BBG幾時先上到TOP1

回到當時

依家啲RANK偏重決戰
起碼等隻狗走

天日又課返十pack八pack支持大介打殘白貓sin

大介呢排賺夠了

sor，早兩日先課左30pack白貓獎勵自己

跟‼️‼️

跟！

...唔撚到

5星卡廢既

抽白貓會心痛 咁都獎勵到自己

睇完條片試吓八突齊板
好撚正

無限sp 無限盾

屌你老尾呢邊玩到差爛獎假扎
2018就一隻都冇

今日load左下, 仲以為有new, 點知係2星貓

要認真清下任先得
下下deadline真係唔得掂

依家係咪已經冇左派石關

點無限sp?

我用出10次技減耗石版
佢啲子機射勁遠補SP
出完招技啱啱好已經補返

放棄校舍唔打揮手區

成個池差阿sa聖女
唉 慣

抽左6250
差聖女

下張印花卡任中

幾經辛苦終於草左4舊磚，換骨磚比性女定虹磚比啊as 好？

個濕鳩鬥爭祭打剩十層
都唔知溫泉聖女同溫泉永遠夠唔夠打

得聖女可能要磨
我呢隊靠子安同日野弓打最後五層
用聖女打到Last boss變人刑再用雙背刺先勉強過到

14秒爆柱

校舍明明係聖女主場你都唔打
你對得住聖女咩

偏重決戰既話隻13島斧就唔會消失左LA

但無top 1

打左10層...見到11層果2隻過億血嘅弓手直接放棄

反正個名牌7到... 果幾粒石豪比佢

1

為左30石比人當狗咁撚 不了

夠抽一隻新角了

咁垃圾都課 笑咗

大介寶寶隻柒重生竟然一年就執左

佢隻卡game 都好快執

gungho 另一隻九個月就執咗
隻card game營收同呢隻差唔多
唔係出咗PAD隻蘿莉過去應該執咗

搞咁多咪又係靠pad

2018年仲迷白貓係咩心態

錢太多沒計 尋日帶領大家賭身家買利記對家紅星+2，依家又多舊錢都唔知點洗

幾時帶埋我

出聖囡冇得唔課...
俾佢撳住搶

帶我未

照你

唔夠人爭濕婆

pad得c奶 kill app

白貓最大event茶熊出咗一個禮拜都未爆post

因為白貓KOL俾人流放左

今期茶熊已經降grade咗做一般活動規模
隻隻GAME都萬聖節開活動 連PAD咁孤寒都送200石
MS又淆底驚週年又出事 乜鳩都送啲 送送埋一大堆
白貓呢期得殺校茶熊真係唔夠人爭
連個茶熊劇情都係講殺校
反而barcode嗰期最多人課同多人玩

btw
有barcode

barcode果期係我白貓生涯最痛苦經歷之一

BARCODE係乜鳩黎？

要學大介搵sao先得

牙劍都去左搵大介了

PAD今次起碼企一星期TOP1

牙介好波

個10石真係抵抽既
可惜我已經唔點玩，唔會考慮課俾佢，抽唔到就算
換左隻盾返黎動L下算

阿澄佳奈新角
紅色嗰隻

想追齊猶大 但無石

其實佢係咪真係棄左

👌🏻👌🏻👌🏻

ios 難民

bluestack咪得🤔

收嗲啦屌你老尾
我2p得三張劵咋

抵啦

無聖女唔洗挽

棄條撚 你地棄晒都未到

真係好正 我屌咗10PACK基本上已經齊晒限 宜家都係等追其他特別機

地拖叔又勝之威武威武

你唔是法老黎架咩?

一抽醫生

龍咁威出第三集

新手留名

個協是咪on9
13星d時間少 計埋仲抵過19星

吞精

魯芬都

Fgo又勝

笑4 佢棄左仲有咩岩佢玩

歐鹿叔殺死了局長叔（助攻：增肥叔）

收島風GBF同SAO合作

白貓同彈珠合作就可以解決問題
白貓又可以有路西玩
彈珠又可以有呀SA聖囡爭扎天娜

幾時同轉珠合作

唔好呀
會課到仆街

免費既 人人都上得

皆公又勝

重拾興趣未

重拾咗

白盾劍
水埃法師
奧丁槍
木魔囡拳
可以開POOL了

漏左布歐公wor

我個職係課金玩家

十抽抽唔到係咪姐係要轉單抽

咁易抽都抽唔到？

你個職係叔公

今日是咪冇料到

搵你老死牙劍返嚟未

乜水
局腸?block左佢好耐

終於打死左搞左我3晚既死人蚊

你SURE同一隻?

我13下最好得隻光零龍咋喎
隻盾用佢個幣換既

淘寶寶又勝之威武威武

sure

失眠走去打校舍戰 設計個五十關條友個腦真係裝屎

難抽 辣殺驚

唉好黑

個鮑？

認真 樓上今朝漏水 都話我真係黑架啦
Never Lucky

你有無試過?

前排打風個陣唔好話天花板漏水

窗口仲變左瀑布咁

但係你淡水 我咸水
好彩就係本身都未裝修 如果唔係肉赤死

咸水會搞到d鋼筋發脹 石屎剝落

新樓

唉唉有錢買新樓
寶寶矛
never lucky

舊樓啦要自己搞
新樓叫人上嚟整架嘛

鳩毛比大叔又勝

今日推唔推得爆個POST..

得

真係得?

ya

靠晒你啦..下個POST叫 沒有焗腸的白貓POST (3)

想推爆你

你信唔信我改個標題做sao合作可以一日推爆

唔信

水瀨公又勝

骨武露卡勁撚到

要洗咩技d骨武

motto motto hayaku

我剩係洗左雙同輝劍 30攻速

洗咗咁樣

攻速靠飾品算

洗左幾耐...

最重要回SP快

唔記得
尋日加今日一個鐘左右掛
搭車得閒就撳吓啲武

最愛白貓

珍~醉礙苩貓;#*

高杉尾機到

錯post 屌

走啦屌你老眉

66

6666

66666666爺

好

我迷失在* 這場_×°白貓遊戲°°°×

Jj叔又勝

FF15 ed大作

摺埋未

ps4出食雞

ms美少女戰士合作

nightmare 110石

啲合作限強化冇希望

MS 同美少女合作!!!

On99美少女戰士

1001

下個post咩名好

沒有焗腸的第x天

隻西變左event限定

屌牙又出skin

年尾仲有比娜
點抽

商品姐，但

我諗住抽1,2下美少女, 之後stronghold到年尾

989

緊係舊 加好多年無裝修啦
如果新/岩岩装修完既就叫楼上賠錢啦 點會叫黑

唉唉打殘體字

露西愈著愈淫

有冇人想開POST
5想開

assist

999